有冇人會兩登一起上？高質討論既去高登，平常睇下人9up去連登

有冇師兄一樣習慣